侍道外傳刀神有無人買左？

想知會唔會好伏？

好伏

係 我都買左 而家都唔知玩緊乜
電話game質素都不如

此話何解？

利申 想買

咁有咩手機驚推薦

三思三思
我買下載版 想放都無得放

咁我又無打開電話game不過呢隻由玩法到畫面都比唔上一般見到既電話game

如果有玩開侍道既粉絲 就滿意
今集改左迷宮式打怪, 唔係以往開放式世界有D 唔同
朝早整刀, 夜晚去打怪咁
我估要後D 先會去返三大勢力分支

侍道特色係惡搞同自由度

而家二樣都冇撚哂

你咪自己諗下

打通左第一個窿，有無人知重有無第二個地圖要還錢先出？

隻game每次入迷宮個主角level都會reset...咩料...

不思議迷宮

刀level會留，主角每次會reset

我覺得幾好玩，但有幾多層迷宮？得廿層？

買咗，超伏

第二日就有人收數，諗住斬收數嗰人，點知斬到餘低1/4 血唔比人扣落去

畫面就同手機game 一樣⋯⋯⋯

究竟點先可以救翻個女 啲指示又唔清晰

迷宮式打怪咪無得好似以前咁對劍？

入樹窿>打錢刷刀>出去還錢，我理解係係咁，還左第二次就開放有人會係到擺灘賣野

開頭仲係迷宮打怪賺錢贖女
後期未知

禁有冇機會離開嗰個地圖

完全唔知隻遊戲想點

我玩到第三次還錢，就咁睇人界地圖得一個⋯

個三個勢力關係係靠你賣刀同送野黎影響

禁同我睇trainer 想像差好遠⋯⋯⋯我初時以為過版升LV ，道中有啲Boss

唔得知賣2舊幾水

本來喺ps store預購左 睇睇下唔對路 前兩日打去退款 好彩

例如咩驚，youtube廣告嗰啲？
冇打過就知不如，唔怪得你唔知自己玩乜

你見到有三條路家下唔比出
之後應該有劇情 去幫邊個勢力走去唔同地方吧